屌你老母樓上賣撚左比阿差,家下間屋天花板有幾道漏水

廳中間又漏,房又漏
都唔知地搞乜撚野
有咩方法可以對付佢地?

管理處，公正行，律師信

呢個世界永遠有啲人用法律係治唔到，要用自己方法解決的。

你明唔明我想講乜

張超雄幫到你

OK

例如呢?

張超雄係幫到佢,唔係幫到我